買美股平台，邊啲唔係中資?

係mxxxyhero 見到一堆可以買美股嘅平台，想知有邊啲唔係中資又可信？

以我所知
富途
友信
華盛
應該係中資, 但sofi 同 saxo 我未聽過唔知信唔信得過
有冇巴打用過?

Firstrade, Charles Schwab, Interactive Broker, Citibank, DBS

因為我乜都唔識

謝

唔識Google 下先。

多謝🙇🏻‍♂️